黨鐵荃灣線有列車出軌

列車出軌情況，車頭向美孚站，喺美孚側線出正線期間出事

又搞不合作運動

FC: 荃灣綫一列往美孚方向列車以慢速越過停車位置時觸及車擋

黨鐵不嬲係最強不合作運動搞手

831義士顯靈

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推

靚助攻！